這很色情嗎？

完全唔覺

根本係D人對動漫戴有色眼鏡

@烏大龜

快

more